世三今場廢撚到...

尼世三

講真唔差la, 有好幾球威脅攻勢佢做出黎, 又有一兩球靚波畀卡吐神救..

已經證明樓主唔識睇波